# Summary
* [Introduction](README.md)
* [開發模擬環境](emulator/index.md)
  * [Android模擬器](emulator/android.md)
  * [各平板手機尺寸樣式資訊](emulator/sizeresalution.md)
* 版本比較
  * [React-Native版本](version/rn.md)
  * [Expo版本](version/expo.md)
  * [Andoird API與sdk版本比較](version/android.md)
  * [了解javascript版本變更資訊:ECMA](https://github.com/tc39/ecma262)
* [導入框架與設計模式](framework/index.md)
  * [Next.JS](framework/nextjs.md)
  * [Redux](framework/redux.md)
  * [建立自己的元件庫Storybook](framework/storybook.md)
* [語法技巧](rntip/index.md)
  * [React Native Express](http://www.reactnativeexpress.com/)
    * [GraphQL](http://www.reactnativeexpress.com/graphql)
    * [Nozbe/WatermelonDB](https://github.com/Nozbe/WatermelonDB): High-performance reactive database for powerful React and React Native apps
    * [Gestures-手勢觸控操作](http://www.reactnativeexpress.com/gestures)
      * [wix/react-native-interactable](https://github.com/wix/react-native-interactable)Experimental implementation of high performance interactable views
    * [Redux](http://www.reactnativeexpress.com/redux)
      * [Redux Persist](http://www.reactnativeexpress.com/redux_persist)
      * [Networking with Redux](http://www.reactnativeexpress.com/networking_redux)
  * [TypeScript](rntip/typescript/index.md)
      * [dts-gen](rntip/typescript/dts.md)
  * [Ref屬性(prop)介紹](rntip/ref.md)
  * [expo-cli指令](rntip/expocli.md)
  * [ReactNavigation](rntip/navigation.md)
  * [Async與Await使用](rntip/asyncawait.md)
    * [ES6與Promise](rntip/promise.md)
    * [Promise傳回值附加判斷statusCode](rntip/fetchpromise.md)
  * [物件可逸代處理方式](rntip/objiterate.md)
  * [物件根據子鍵值排序](rntip/objsort.md)
  * [如何處理使用變數載入圖檔(react native use variable for image file)](https://stackoverflow.com/questions/33907218/react-native-use-variable-for-image-file)
  * [如何處理將字串轉成變數(Using variable as object names)](https://stackoverflow.com/questions/41072134/using-variable-as-object-names-in-react-native)
* 表單與檔案傳輸
  * [http(s)傳輸使用的Content-Type](form/contenttype.md)
  * [使用apisauce取代axios或FrisBee](form/apisauce.md)
  * [多媒體錄製上傳](project/media.md)
    * [讓fetch加入process進度作法](form/fetch-with-process.md)
    * [檔案上傳第三方套件](form/fileupload.md)
* 樣式排版
  * [flex操作排版](layout/README.md)
  * [預設畫面/應用程式圖示](layout/buildapp.md)
* [除錯工具](debug/README.md)
  * [早期使用RN 0.54版本使用chrome developer tool](debug/chromdevtool.md)
  * [Expo使用Rect-Native-Debugger工具設定](debug/expornd.md)
  * [Expo直接使用預設瀏覽器作為除錯工具](debug/expobrowser.md)
* [部署/Deployee](deployee/index.md)
  * [送出iOS測試程式(TestFlight)流程](deployee/testflight.md)
* 線上資源
  * [視覺介面元件](resource/viewui.md)
  * [功能導向元件](resource/modulecoms.md)
  * [官方技術文件](resource/offical.md)
  * [完整演示專案](resource/project.md)
* 小型專題篇
  * [離線使用](project/offline.md)
  * [安全性認證JWT](project/authjwt.md)
  * [快速建立Facebook登入操作元件:ExpoTypescript範本](project/facebook.md)
  * [以codepush發行完整程式](project/codepush.md)
  * [wordpress直接載入到App](https://github.com/muhgumus/react-native-wordpress)
  * [Build your own Instagram using React Native](https://gorillalogic.com/blog/build-your-own-instagram-using-react-native/)
  * [E-Commerce mobile application for Android and iOS](project/react-native-buyapp.md)
  * [LottieFiles - Free animation files build for Lottie, Bodymovin](https://lottiefiles.com/):用來建立gif版動畫線上工具
* [狀況問題](errors/README.md)
* [Gitbook plugins整理](gitbook/README.md)
  * [Youtub-Video](gitbook/youtube.md)